Q: Who are Iron Maiden?
A: Iron Maiden are an English heavy metal band formed in Leyton, East London, in 1975.

Q: When was Iron Maiden formed?
A: Iron Maiden were formed in 1975.

Q: Where was Iron Maiden formed?
A: Iron Maiden were formed in Leyton, East London.

Q: Who formed Iron Maiden?
A: Iron Maiden were formed by bassist and primary songwriter Steve Harris.

Q: Who is Steve Harris?
A: Steve Harris is the bassist and primary songwriter of Iron Maiden.

Q: Who is the lead vocalist of Iron Maiden?
A: The lead vocalist of Iron Maiden is Bruce Dickinson.

Q: Who are the members of Iron Maiden?
A: The members of Iron Maiden include Steve Harris, Bruce Dickinson, Nicko McBrain, Dave Murray, Adrian Smith, and Janick Gers.

Q: What genre of music does Iron Maiden play?
A: Iron Maiden are a heavy metal band.

Q: What movement is Iron Maiden associated with?
A: Iron Maiden are pioneers of the new wave of British heavy metal movement.

Q: What was Iron Maiden’s first album?
A: Iron Maiden’s first album was released in 1980.

Q: Which album featured Bruce Dickinson for the first time?
A: The Number of the Beast was the first Iron Maiden album to feature Bruce Dickinson.

Q: How many albums has Iron Maiden released?
A: Iron Maiden have released 41 albums.

Q: How many studio albums has Iron Maiden released?
A: Iron Maiden have released 17 studio albums.

Q: How many live albums has Iron Maiden released?
A: Iron Maiden have released 13 live albums.

Q: How many EPs has Iron Maiden released?
A: Iron Maiden have released four EPs.

Q: How many compilations has Iron Maiden released?
A: Iron Maiden have released seven compilation albums.

Q: How many albums has Iron Maiden sold?
A: Iron Maiden have sold over 130 million albums worldwide.

Q: What are Iron Maiden’s most recent albums?
A: Iron Maiden’s most recent albums are The Final Frontier, The Book of Souls, and Senjutsu.

Q: What topics do Iron Maiden’s lyrics cover?
A: Iron Maiden’s lyrics cover history, literature, war, mythology, dark fantasy, science fiction, society, and religion.

Q: What is Eddie?
A: Eddie is Iron Maiden’s signature mascot.

Q: How long has Eddie appeared on Iron Maiden releases?
A: Eddie has appeared on Iron Maiden releases for over 40 years.

Q: How many live shows has Iron Maiden played?
A: Iron Maiden have played approximately 2,500 live shows.
